［大辯論］係咪應該停止裝修美心，集中處理中廣同福建幫

伍臭閪持有股份只有0.33%，無管理層決策權，而且美心好早發聲明同伍臭閪割蓆。雖然佢地家族內部有咩協議無人知，不過至今美心都無做過咩過香港人一棟，我認為大家繼續罷食罷買，有無必要繼續裝修落去？

另外一個理由就係，裝修都要時間都有風險，比起美心同吉野家，福建幫同中資係咪應該排裝修首位？咁樣自先有效打擊赤納綷勢力擴張。

歡迎各抒己見，大辯論開始！

推

我個人同意集中係中資黨企加黑幫福建

兄弟爬山 各有各做

Why not both

好心美心就出多次割蓆聲明啦
根本上一次冇咩人知

Why not both

或者大家出一次聲明，俾多次機會美心同伍臭閪割蓆

支持集中中資

有咩原因放生，唔係美心佢今日會咁好景？
如果美心出聲明話五大訴求缺一不可就原諒佢

中資國企福建幫係最主要目標

係咪蝕到頂唔順要上連登消毒啊
不過出呢D POST無咩用 發聲明支持五大訢求包你之後咩事都無

請數都搞清楚先啦，最起碼收回言論，道歉，同表示伍婆不代表我

支持暴政老屈示威者都夠膽死，你唔投誠唔緊要，都唔好比機會佢做美心立場呀，傻9 PR

中資

其實佢地一早發左聲明，不過大家當佢發嗡瘋

蛋糕肯唔肯寫時代廣場

伍家本身就奶共，冇所謂

不如我哋主動將美心割蓆聲明痴係佢哋鋪頭門口？

伍老婦唔係掛住美心創辦人個女佢有本事上聯合國9up咩

華潤絕對要搞搞佢

無人反對既野無需要停

條八婆收美心好多股息 唔係出份聲明話冇關係就等如真係冇關係

STarFuck 未出聲唔應該停
但集中資源搞福建幫就唔反對
其他中資, 如中銀就唔建議, 整欄櫃員機, 銀行到門俾D 賊執死雞懶落前線到唔抵
幫佢地加安全, 砌多幅牆就令計

樓主幫美心打工

拉

自己上聯合國認錯再講啦屌你

一年一百萬股息都話冇咩關係？

各有各做，本人唔覺得裝修美心有咩問題，最好裝到佢全線收皮

唔好唔撚記得美心成撚日比人捉到有真曱甴係鋪到，再call食環 , 上過唔只一次報紙，新聞都有賣

登報脫離所有關係
買番條臭西股份

連儂牆要繼續寫美心罪行，推廣罷買

我覺得藍罷買，紅裝飾，黑裝修好合理。而美心明顯未去到黑，最多裝飾下，裝修都已經做得夠多次。

即係條臭閪上到聯合國抹黑

換句話講如果我全球登報有你成家既相電話地址，話你成家人男既係鴨女既你雞，都唔算係仆街？

控制到架咩
一上噴漆下分鐘就出鐵鎚
然後爆玻璃入去裝修
火魔法埋尾一氣呵成

唔好睇得果幾百萬好多
美心一年派緊3億幾息

我冇跟得好貼，但我一search，佢講嘅都係普通藍絲言論，但因為美心集團夠大，佢又喺聯合國呢個咁大嘅平台講嘢，先惹咁多攻擊。

我覺得呢個純粹係政見之別，講話示威者暴力、破壞設施、搞死經濟、收錢呢d，同何君堯同黑幫做嘅嘢差好遠

一人做事一人當嘅下一句係咩？

所以如果我全球登報有你成家既相電話地址，話你成家人男既係鴨女既你雞，算唔算係仆街？

你真係咁想我答你個問題，short answer：仆街
long answer：抺黑同買兇／親手傷人差好遠，如果用報仇心態，抺黑就要裝修，咁你哋咪要殺晒d鄉黑同黑警？眼見鄉黑同美心一樣下場，我就覺得美心慘過鄉黑

慘未要佢地自我修正，自己唔行出第一步就想要迫人就佢？大家鬥企硬最好

企硬都冇嘢嘅，我就不嬲唔食美心
或者大家踏前一步，去拜訪埋鄉黑嘅本業，咁都可以叫對美心公平d

李嘉欣一個月8百萬家用

樓主應該同美心有關係
你叫佢出聲明支持香港人先再諗

香港自由市埸，伍臭閪要揸咩股份，無人有權阻止

美心集團唔係家族企業，唔會發呢d聲明咁搞笑

認同既，btw黑警死左無人可憐，全部抵死

重點係紅資黑資都未搞得完，有無必要搞佢先
可以分輕重先後

唯一自救方法 唔做唯有攬炒

美心再出多一次聲明堅決割蓆嘅話咪有得諗下囉

同意集中喺中資黨企加福建黑幫
但唔好用火魔改用水

咁係咪唔再搞starbuck, 應該裝修pacific coffee?

大把中資target未搞，有必要咁做？

資源有限

唔多？你比我ok?

人地身家豐厚，百零萬真係散銀黎

發張聲明的確唔夠，最好搵個PR出黎講兩句

個0.33percent 每年有過百萬息。

FUCK

贊成停裝修美心

好隱晦，清楚講明同嗰個呀婆割蓆先

仲有，啲生日蛋糕寫唔寫到光復香港時代革命？

伍臭閪又出黎鳩嗡，美心今次唔出黎講兩句，無人幫到佢 btw, 希望大家裝修都分先後，中資永遠優先

我問你地，伍臭閪講兩句廢話嚴重d，定中國搵刀手斬香港人嚴重d？

如果裝修資源唔夠，分清楚先後次序

美心對伍姓TB零傷害，係時候轉方法目標

Why not both?

甴近平！

點解連登仔覺得一日只可做一件事嘅 原來裝修呢個技能係要冷卻架？

比起美心, 大把人應該更憎中資黨企

我個人反對因為言論而去裝修，除非有實際資金同行動賣港

華潤直接係黨企無穿無爛
香港人咁都放過佢哋睇黎個個都好愛國

美心割得黎既同時又有好多人提到整個蛋糕牌仔都要政治審查WO

好多人問why not both
周街中資無穿無爛

搞死嘅只係中共一直想搞嘅牛奶公司